偽文青濫用Filter Effect

如題，好多偽文青影張食物都要加filter, 違背晒原意。以為filter等於靚，但根本核鬼突。

以下開放討論

冇圖冇例子？？